站在大選前 細心看看我的路

再下個州份 有點運
當然最好～
但連任的中途 途中
燈到爆煲～
背後會否就有登
擁抱～

在密芝根州的票裏～

即時拜登打勝仗 還是勉強
hang機裝作正常